車志健教書又幾生動喎！

應該都好過8成大專老師掛

由淺入深雖然馬後炮

brian老師

其實學佢講野 好過比8萬學自動吸客系統
起碼真係好多人聽完佢講信佢個套

呢個咩app

夠自信流暢 唔好理真假
講出來無人懷疑先

學到佢sell野掂

係, 講野夠宗氣, 多D 手勢, 廢話都變明言